抗爭大半年都唔夠一個支那肺炎攬炒得勁

藍屍平時咁撚愛國, 但最撚愛既國家同黨送個肺炎落黎, 加埋支那人湧港果種仆街, 真攬炒, 幾撚諷刺

國家級化武
佢贏

天助港人抗共

人在做 天在看

共產黨送俾藍屍嘅大禮

上帝出手你估少野

為咗個平時一蚊都唔使嘅口罩，日日屌林鄭啦

真係天收喇今次！

班藍絲要損害到佢哋利益先識驚

有句說話總結得好
你愛國，國愛你嗎？